Module, Library dan Package yang digunakan:
pip install opencv-python
pip install tensorflow
pip install --upgrade tensorflow-hub
pip install Keras-Prepocessing 
pip install scikit-image
pip install pyngrok
pip install firebase_admin
pip install flask
pip install pygame
--------------------------------------------
model_parkir_1.h5 digunakan untuk klasifikasi objek
model_parkir_2.h5 digunakan untuk klasifikasi parkir benar atau tidak

Letakkan model 1 dan 2 serta mask image pada folder yang sama dengan file main_ini_aja.py.
Koneksi video di "cap = cv2.VideoCapture(ganti dengan resource yang tersedia)"